突發 元朗開始多人

仲要有個九巴哥哥喺車門前開住遮話辛苦你地
大家唔洗驚冇人
大撚把人唔夠車添啊！！

Cls咁多人

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

推

818

唔好影樣啊

合法集會啫
犯法啊

今日？

出！黎！

真係要為巴士車長同其他前線巴士公司員工加油, 佢地平時都好辛苦

所以果位哥哥我都有同佢講辛苦哂

300萬！！！

On9

打左格先POST相 得唔得呢屌你?

平時佢地俾西客辱罵毆打而且黑警又多數敷衍了事, 其實佢地比班厚顏無恥嘅黑警更值得尊敬

香港人幾重都會遲到

on9

Come out!!!
西北大軍

係宜家

818 now or never.

元朗巴打小心d

on撚鳩

排左成8個字 終於上到
一陣維園見！

出緊！

麻煩各位巴打們今日儘量照顧銀髮同一家大細今日出事和理非就唔敢再出架啦

一定會！

風向狗嚟，每一個po都叫人除口罩

元朗出緊來

撐！

Push

頭先行過見到咁多人排去左搭鐵

各位元朗巴打返去要睇住其他人呀!

九巴
狗鐵

話緊你呀柒頭

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

818 出嚟啦

而家入黎元朗留到夜

Pish

幫推
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

唔算多啦 我排隊果時係屈埋去山崎果邊

屯門都係 上唔到車

完全封鎖三毛狗 bye

手法低級到呢

Hong kongers unite!

一陣match到手足，真係多得你唔少

你講緊咩廢話呀 分化呀

唔關事，陣間捉左手足之後會喺唔同地方揾證據認人

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

元朗仲係一車車黑衫出緊

元朗968人數同6.16差不多
D車密左好多

元朗人食埋個tea就出

條龍一度兜返去擊壤路

騎牛牛出黎

西鐵成車黑衣

人多多都要

322荃灣西西鐵仲成堆黑衣人

坐西鐵出去會唔會好d

300萬人 全世界

元朗友可以總站968 車好快一架 上完就走
聽到佢地講乜乜乜已經第21架
巴士哥哥好幫手 上車前仲有兩個制服入面著黑衫
有個巴士哥哥：269D/C報到，哇你搞咩著白衫呀（指住另一個司機）
應該第二區調過黎

利申：兩點幾上車、塞緊係港島
可睇其他元朗友update

大家this way

係人係鬼好易睇

捉到一隻啦